點睇黄心穎勁唔知醜

呢條八婆當人失憶 老是常出現 返咗黎香港就三日唔埋两日update ig

WFC

推

wfc d 雞

人不美心不善

條八婆面皮幾呎厚 當全香港人失憶想博返身 dklm

趁香港人唔得閒理佢就走返嚟

佢肯出黎五大訴求 缺一不可咪原諒佢囉

唔好借啲依用黄两呢啲殘體字

王浩信條撚樣點解無人追擊黎屌？
仲keep住有劇 仲要係男主角
仲有佢食個堆女
應該全部死出香港

陳自搖同個囡勁慘

呢兩日ig 係咁post 野 下禮拜又有戲播 無線同佢真係當我地失憶 真係要罷睇cctvb 同黃心穎 唔好俾機會條八婆覺得有機會翻身

首先係兩，唔係两

無線真係ON9 ALI叫人記得投票 就當成港獨 雪撚左 之後慢慢幫雞穎復出

其實yoyo幾慘
大場合唔拖佢
Ig無影
唔講以為離婚

其實yoyo好正 樣同身材都非常唔錯 可惜𠗐算力捧花旦

生完都咁少女
唔明點解唔捧佢
不過似係唔識埋堆格

两你老母